黑警而家每次出黎跟本就係報仇既心態

再加上呢個極權政府，呢班毅進仔而家跟本係打橫行